岑子杰而加點？有冇事？

岑子杰最新update係點
一起身成個熱門得返查案係咪on9
佢咁傷 都冇人關心佢過左危險期 醒返未
你班連登仔仲有冇人性
係咪又想當人condom

DOM DOM DOM DOM ; DOM DOM DOM DOM

民陣：岑子杰完成急救 情況穩定

終於明白 襲擊子杰【真正目的】